## Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Через те, що не завжди зміни у полі input можні відслідкувати за допомогою подій keydown/keyup.
Адже існуть і інші способи вводу інформації, такі як: голосовий ввід та copy paste.